{
  "title": "原支付",
  "Verified Account": "已认证帐户",
  "Test Account": "测试帐户",
  "Home": "首页",
  "Transactions": "交易订单",
  "Administrators & Members Management": "管理员",
  "Transaction History": "交易记录",
  "Settings": "设定",
  "Day/Month": "日期",
  "From": "从",
  "To": "到",
  "Display": "显示",
  "Daily": "日报表",
  "Monthly": "月报表",
  "Deposit Amount": "充值金额",
  "Total Deposit Amount": "充值总金额",
  "Total Transactions of Deposit": "充值总次数",
  "Total Service Fee of Deposit": "充值手续费总金额",
  "Deposit Service Fee": "充值手续费",
  "Withdrawal Amount": "提现金额",
  "Total Withdrawal Amount": "提现总金额",
  "Total Transactions of Withdrawal": "提现总次数",
  "Total Service Fee of Withdrawal": "提现手续费总金额",
  "Withdrawal Service Fee": "提现手续费",
  "Date": "日期",
  "no. of transactions": "笔交易",
  "Language": "使用语言",
  "Active": "选取状态",
  "Language Desc": "请在此选择系统的使用语言。",
  "en_US": "English",
  "zh_CN": "简体中文",
  "zh_HK": "繁體中文(香港)",
  "zh_TW": "繁體中文(台灣)",
  "ja_JP": "日本語",
  "Account Information": "商户基本资料",
  "Account Information Desc": "你可在此更改你的商户资料。",
  "Business ID": "商户号码",
  "Business Name": "商户名称",
  "Contact Name": "联络人",
  "Contact No.": "联络电话",
  "Email Address": "电子邮箱",
  "Update Password": "更新密码",
  "Update Password Desc": "请联系客服人员以更新密码。",
  "Password": "密码",
  "Dark Mode": "黑色风格",
  "Dark Mode Desc": "你可以在此选择使用风格。"
}
